[law撚請入] 有冇得告晒成條警隊

我frd 淺黃變中立

話與其勇武換來得個譴責 170萬又換來冷處理 點解唔索性入稟告黑警

反正證據依家咁多 你話冇委任證 咁咪告晒成個警隊lor

真心 有無可行性

自推

咩嘢淺黃變中立
智障就係智障
叫佢去匡智會搵幫手啦

9

8

7

6

5

4

3

2

1